大陸人熱烈讚好: 「沒有言論自由太可怕了」

微博有人貼「沒有言論自由太可怕了」, 好快獲得超過20000讚好

結果, 微博好快刪文, 中共都禁止媒體報導相關新聞

星星之火，燒死共匪

玩命

一直在玩命

推

請block此人

單新聞係講乜

醫生比病人斬頭

唔會可怕ge 比信心中共啦 一定會改過架！

五毛
請block

俾d時間佢
咁多人好難管

中國人口：14億人-20000

俾你有十三億支那人讚好又點啊！讚完咪又係支那日常

啱

準確嚟講應該係割頭
類似ISIS行刑啦

割頭片呢

好快個醫生會被講成係受CIA操控 收左錢赴死
意圖阻礙支那進步

得CCTV

支持個醫生既全部係比CIA"帶風向"

嘩屌cls

點解可以咁殘暴
啲支那人癲起上嚟係咪生蕃

痴撚線

好撚慘..

黑警=烏合之眾

大陸人好鍾意打醫生同埋打巴士司機，之前睇親大陸新聞都係

屌...支那人真係支那人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

一陣睇

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

有故事

3毛仲捉你唔到？
起底都知你乜嘢料啦 呢度三毫子畀你嘅
快啲死全家喇你都 定係已經死哂？
又想靠呢啲嘢嚟黑化同分化我哋？

醫生被投訴佢啲病人家屬斬首但政府和諧左新聞

我屌呀 藍絲狗黎架
仆街無睇：0) 仲諗緊點解係殘體字 仆街

大陸做醫生做撚到命都冇
人工又低真係搵你做

痴撚線
支那人真係支那人

真係痴撚線

對家好鍾意用烏合之眾嘅形容社會運動

呢個係好耐以前嘅一個社會心理學
但係好唔嚴謹
而且中共好鍾意用呢樣嘢呢批評社會運動

後面條友根本冇打算制止佢，係度摸下摸下扮晒救人咁

收皮啦支那狗
三毛死老母

點解D後生唔返中國改善中國唔完美唔完善就改到完美

當你個頭放係人地個口到先同隻狼講啦

係大陸隨時斬埋你一份

你係現場你會點幫手！？

砍頭

開咗個頭

個個都去斬醫生了

想有免費醫生睇，你知點做啦

個護士走得好撚快

響隔離行過申個頭去望嗰幾條友好撚正

cls
地獄鬼國

支那好多，大陸朋友有講過，一般舊制公務員可以分到幾萬一個月，對佢地黎講係好多，所以有d家庭寧願養活死人都會續命攞錢，因為老人一死就唔會再分到社保錢。

痴撚線 你斬完人頭之後
就算個老野救得番活到150歲命你都享唔到啦

坐終身啦懞撚

扎傷，同CCTVB 啲報道差唔多

好驚以後發生係香港

個邊有死刑

好撚多紅包收ga好似係

武力制服
如果唔盡力，我會一世內疚

另一個角度，如果你係被割者
你想唔想有人救你？

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

正宗廢青暴徒
呢d又唔比人講唔比人報
食屎啦

啲支那廢青又搞事nmsl

有保皇狗係度
就一定會發生
佢地仲嫌一日150個唔夠

港大中大係大陸開醫院
我一直覺得係 cls
班高層完全唔明大陸文化
最攪笑仲要俾深圳政府拖數

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

妖洗少陣版啦屌你老母

咁應該個醫生生前做得好肉酸下

唔敢公開醫院醜聞

隨時個醫生獅子開大口問人拎幾十萬紅包先肯醫迫人攬炒

有職位退休後睇醫生唔洗錢個個月拎成皮野幾好
後生打份閪工五千都冇

支那共狗 黑警 藍絲 五毛 共匪結交國 先係烏合之眾
我屌你老母有人唔做，做共匪走狗，死全家啦
你係咪林志偉，我祝你死全家啊，畜生賤種垃圾

警察隊員佐級協會主席林志偉今日(27 日)向會員發信，以「烏合之眾 不分和勇」為題，指「暴徒」連日於各大商場破壞公眾設施，警隊將全力將違法「狂徒」繩之於法，「雖遠必誅」，又炮轟所謂「和理非」是赤裸裸的幫兇，懇請各大傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們。

因為支那人自細就係叢林式生活你死我活

真。NMSL

笑咗

藍屍 黑警 全部中哂

而最諷刺係條片由一個冇集會自由嘅蝗講群眾力量係洗腦
但唔好忘記冇共同意識係冇辨法集合群眾一齊
又唔見林奠可以洗腦叫二百萬人上街

五毛請繼續努力 一條蝗片就想分化到人
你都好求其

打錯個"牲"字

十成都係咁

HERO呀

係你都走啦

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

好似係家屬覺得醫生無救佢阿媽令佢無得拎啲養老金

不過成95歲，如果長期病都好痛苦

支那共狗 黑警 藍絲 五毛 共匪結交國 先係烏合之眾
我屌你老母有人唔做，做共匪走狗，死全家啦
你係咪林志偉，我祝你死全家啊，畜牲賤種垃圾

警察隊員佐級協會主席林志偉今日(27 日)向會員發信，以「烏合之眾 不分和勇」為題，指「暴徒」連日於各大商場破壞公眾設施，警隊將全力將違法「狂徒」繩之於法，「雖遠必誅」，又炮轟所謂「和理非」是赤裸裸的幫兇，懇請各大傳媒及市民停止以「和理非」稱呼他們。

洗版狗成功令呢個post收皮

抵死 做支共公務員求生不得求死不能

肯定之前獅子開大口問人拎紅包先肯醫

如果唔係而家點會特登寫到明免費醫佢

上邊有人講個老人家本身都有醫保，睇醫生唔洗錢

一張凳車埋去囉 有幾難

典型藍屍思維。。。
又係斬人

TVB：女醫生跌了一個頭

我諗一個有血性嘅人都會幫手

係咪錯覺呢
好似近呢幾個月大陸多左呢啲玩命留言

定係一直都有，只係無留意

唔走唔通同佢搏命？
除非個個同你有親啦

係中国會有睇醫生唔洗錢？

醫院唔收錢 醫生自己都要收錢啦 隨時護士都可以收一筆

講就係人都識講

依排太多嘢censor唔切

有地位真係唔洗佢比
應該市政府出錢

你想點講就點講啦

可悲

睇都冇乜所謂，頭腦清晰就好清楚裡面講嘅係對家，不過如果冇腦就……

利申：睇咗

你同啲支那人無分別

紅包唔計

好少已完全封鎖，但依隻我係完全block 鳩埋，應該都幾嚴重下

活該
還有黨

要喺大陸搞藍色(vs 中共紅）經濟圈

今天（12月27日）下午，微博認證為「北京大學腫瘤醫院胸外科醫生」的@李少雷醫生 發表文章。

文章對事件進行了還原，以下為部分內容：

轉自民航總醫院急診科被殺楊文醫生的同事：距離我的同事、我的戰友楊文醫生遇害已經三天了。我經歷了這件事從頭到尾的過程，我清楚一切的前因後果、一切的細節。病人的診治經過：患者95歲老年女性，腦梗塞後遺症，長期臥床鼻飼營養，生活質量不高。12月4號楊文醫生首診的，病人來時嘔吐、納差、意識不清，家屬簽字拒絕一切檢查，僅要求輸點液，但是輸液後病情無改善好轉，幾個家屬就認定是楊文醫生輸液給輸壞了。之後我們努力說服家屬同意檢查，證實病情本就不樂觀，老太太全身重症感染（胃腸道、泌尿系、肺部）並伴有心衰、心肌損傷，加上基礎病多、高齡、自身免疫功能低下，治療效果不好預後差是肯定的。我們和家屬交代病情，完全沒辦法溝通，他們一家子不接受疾病不接受死亡。每天都會因為一點點的病情變化和懷疑我們的用藥，不停的吵鬧、辱罵、威脅，我們建議病人轉院，建議家屬走醫療鑒定，都不同意。他們就在搶救室天天跟我們乾架，小兒子尤其極端和情緒化，總說老太太死了，我們誰都別想活。半個多月，我們上班都是忍氣吞聲、膽戰心驚。

我們謹小慎微地伺候，我們向上反應了，科里醫院都記錄和備案了該患者及家屬情況，也囑咐我們注意安全。可是就算警察事前來了，也沒有用，就像家暴發生多少次，施暴者都可以冷笑面對，直到最後殘忍的砍出那麼多刀。

我悲憤於兇手的殘忍，在楊文醫生凌晨五點多伏案工作時，悄然於背後揪住她頭髮扼住她頸部，連砍數刀，那都不是刺傷，那幾乎是割頭了。多大的仇恨，要這麼去發洩，治不好你家人的病，難道我們就不配活著下班麼？！我們也上有老下有小。工作上我們竭盡全力，我們更希望治好所有的病人，但那不現實。我寒心於周圍的麻木，兩個小時後，當我僥倖躲過屠刀，接手搶救室工作時。楊文醫生就在我身旁，被冰冷的搶救著，她的熱血還灑滿了一地，空氣中都是血的腥味，我經歷過無數次慘烈的搶救，但這一次大腦完全空白了。兇手的其他家屬冷眼旁觀看著我們的慌亂、無措、難過。

cls

冇留意其他國家新聞 咩事呀 睇極都睇唔明佢字組成嘅句子

你睇吓孫小果n年前被判死刑都有得出番黎，就知道支那司法有幾陽光啦

中國人是要管的

傻閪 睇過原作未 睇完支那觀點出既片出黎柒
群眾集合會放大共有嘅特質 支那人低質佢哋嘅反日遊行咪偷呃拐騙搶囉 合埋一齊就係哭鬧打爛流氓行為
本書都話英國族性係紳士多
我哋係社會嘅高質面 有學歷嘅居多 共有特質咪係醒囉
班冷氣軍師又好 攬炒團隊都係小數人 開個post洗用得上呢本書？
反而班低學歷on9藍絲咪制造垃圾 言論漏洞百出 暴力拎刀 恐怖襲擊囉 圍威喂睇微信假新聞 永冇fc
幾撚時到我哋被呢本書批評？呢本書可信度本身都唔高 洗唔洗當佢神咁拜？

Good people will fight if we lead them

輸出革命

沒有言論自由太可怕了

Cls

[反對派的反對派] - 國師與他的信徒

幫手推

沒事兒 14億人嘅個別例子
只要唔係自己被迫害
其他人話之佢死
我好欣賞佢地呢種自撚私嘅心態
就等佢地呢種心態攬住中共一齊滅亡

班黑警幾時返去接受洗禮

唔想救嘅話未好似第一條女跑算
下落決心救嘅話 喺到妹下妹下做乜

唔講咁多
條片就係真實反應

大陸你會期待啲乜?

有病人家屬不滿個女醫生醫佢啊媽醫唔好，佢阿媽又95歲高齡一堆病，然後就從後用刀反覆割女醫生個頭，割完而家間醫院當正佢阿媽vvip咁醫佢怕搞臭佢地名聲

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

中國人有言論自由
不過一世人只有一次啫

痴線 你睇下依家有言論自由嘅美國點樣？烏煙瘴氣！
我地唔要所謂嘅言論自由

沒事兒 沒事兒
一個地方可以有得「醫鬧」依個詞語出現
嗰地方嘅人都冇咩文化可言
成件事根本顯示曬個國家制度同人民水平有幾咁垃圾出嚟

大陸有霧霾添

黑警可能番上去做斬人醫生個批

俾我就用rider kick 從後踢爆佢 落地瞬間用大王玉螺旋丸轉身就窩落去
係咪好易呢

旁邊個護士走都走唔切

支那人咁低質，成班聚埋一齊咪烏合之眾囉

其實唔洗月block。
佢講得啱，黑警同大陸人完全中。
我哋成場革命，一開始，唔係群體，係自發，思考過先出去，支持每個人有獨立思考，我哋會反思。

對一群人同一個人
就咁睇一群人你會覺得無意識
你去縮窄去睇入面其中一個人就會係有意識

根本原因係旁觀者唔會有能力處理同認知所有人既意見
所以為咗方便，就會用所謂無意識黎做簡單既概括

大部份人接受唔到矛盾既群體意識
因為好多人都缺少處理灰色地帶既經驗
最後就係寧願所有野都非黑即白，盡快一了白了

唔接受遊行既人係有學識
唔接受自己係沉默既極少數
唔接受商人反政府
唔接受政府有過錯
唔接受大多數人的譴責
唔接受任何反省

惟我獨尊，唔接受自己有錯
結果就係口中所謂既烏合之眾

佢地會收利是

Push

扎傷喳
睇到咁大件事

個刪貼既行動完美印證句說話

哇屌

完全冇諗過救人

哇屌 痴撚線

屌你老母 曬鳩我2分鐘
五毛狗 blocked

真係痴撚線

警狗番撚啲番支那

真勇武手足

才知道嗎幾歲了

完

我覺得支那為咗要同化香港
終有一日會響香港特登搞呢d事出來
等港豬適應，然後習慣香港同支那差唔多咁

救人合理，唔救都合理，但係如果一個國家1000個人望到1000個都唔救就好唔合理。

痴撚線 殺人犯

響佢地既世界
就算唔怕死
都會怕救完之後有手尾跟，比人搞
所以都係唔會救

永遠懷念李少雷醫生

話時話，大陸醫保好似幾正，唔駛$睇一世
呢D每月強制性供？ 供幾$

香港仲正
唔洗錢，係排隊耐d

香港醫生好幸福

除左中國我諗唔到有邊個國家既人民會咁怕係自己國家做醫生

做好人都未必有好下場
這就是中國

唔使坐監？？

一直都係生蕃 冇分係咪癲

聽講唔犯法？
其實咁咪唔公平？
比多咪盡力d?

中國人既世界弱肉強食，只會懼怕強者，無人會同情弱者。呢種文化喺呢單新聞完美演繹出嚟。

中國民航總醫院今(24)日發生一起患者家屬砍死急診室女醫生事件，這位醫生因傷口過大且深，經過搶救，還是宣告無效。

一名中國皮膚科醫生徐宏俊今在微博上表示，「我曾經工作醫院民航總醫院，急診科女醫生楊文醫生被一位急診留觀95歲老人的家屬砍傷！急診都無法縫合！呼吸心跳停止！目前搶救中！」

據了解，會造成此事，是一名95歲的病人因治療效果不理想，患者家屬才動手砍醫生。

稍後有網友對於此事表示，確實有此事，並透露楊文正在搶救中，但她被傷的地方是致命傷，頸部氣管和食管都被砍斷，失血過多，已經凝血，加上她的傷口深且大，在醫院急診都無法縫合，經搶救後，還是回天乏術。

北京警方之後發布公告，指出犯案者現在已被刑事拘留

支那醫生冇醫德
當病人水魚咁劏
俾人仇殺都唔出奇

一早完全block
但俾我咁block 既五毛狗好似冇幾個架咋喎

佢地嗰邊有聖誕節?

點會
大陸大把收錢先醫你
其實都係個醫生自己袋

利是 not 紅包

你點知下個係咪你
唔走就on9啦鍵戰

支那人爭取極都係想活喺党嘅統治下
唔睇好對党有咩威脅

繼續努力返工供樓就會實現
加油

睇果陣淨係諗到黑警

假分真與假

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

傻啦
第一個個唔係自己親人
第二對家有刀+黐線，佢身邊最高武力我諗係支筆
第三件事咁撚突發
走佬合情合理

Respect

仲有十三億九千九百九十七萬八千人反對言論自由

其實有
不過只有一次

咩事

片入面有人去阻止

第一張圖個回覆小學作文咁
空泛到爆
支國淨識抄，有建設性少少都諗唔出
同啲領導一樣，講要點，你自己諗掂佢

仲要俾人斬都要被意外死

係阻就拎張櫈車鳩佢唔係摸佢背脊啦

舊債未還想借新債? 妄想!

你想proof乜嘢

你知唔知本書個作者d理論係好極端果d？

只有30%係合理

原來可以咁
我一直唔明點解有d人死都唔俾個老人家走。。。
世界太可怕

呢隻全block都唔緊要，因為講啲嘢完全浪費時間。

拎番D勇氣出黎承認左自己係人類先啦!
不承認自己係人類無資格干預人類事務。

香港都向呢個方面發展緊

你徒手打得贏持刀？
打GTA打上腦？

一本1895年無科學驗證出版嘅書
條片最尾話種族觀同性別觀好明顯反映佢思維同現代社會脫節
佢亦完全無經歷20世紀所有群眾社會運動
當時社會環境無社運概念 受過高等教育嘅1%都唔知有冇 無網絡傳媒 消息由人耳相傳
你覺得香港係同1895年法國對比到？

條友誇大左恐懼情緒 格硬話群體道德係虛假 佢自己都明顯係過份主觀地批判群眾
咁和平主義 種族平等運動呢啲推動左人類文明發展 明顯係群眾力量嘅好處
佢結論可能係想作為反民主體制嘅基礎
但現實就係專制收皮人民主導令社會更好

想用呢本書話香港係同書中描述230年前農民起義果種“烏合之眾”我諗你係弱智或者五毛

up

爦炒嘛。

大陸仔幾中意斷章取義

死差佬竟然仲為呢個政權賣命

甩咗隻耳仔

努力返工真係有錢都無命享.仲要未必有錢

傻啦講你就叻
係你隔離無啦啦有條友攞把刀出嚟
界人哋個頭落嚟你都走啦
你估打架咩
打架就話可以幫下手拉開佢

個阿婆同個仔一睇就知係名門望族，普通老百姓一早吿到你甩褲。

btw, 可能新既果team醫生都醫唔好阿婆既病情，之後全部被消失。

有人喺我面前有危險我一定會幫
唔通打狗救手足又要周街唱咩
你自鳩私見死不救係你嘅事
唔好以己度人 咁樣好肉酸

佢哋好興收利事 收唔到就唔醫你
仲有醫生救唔番個人就走去醫鬧搏賠錢

你冇勇氣去幫人
唔代表其他人同你一樣咁廢
喺到單單打打冇撚用

你睇吓上面啲留言
個個都話唔會幫
講悔氣說話畀晒籍口自己
就知道共匪好成功將港人
慢慢變到好似大陸狗咁只顧自己

其實讚果d都係唔夠膽講出黎但心知肚明
真係好可怕

正在摸索新時代中國特色社會主義嘅道路上

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，次撚次比人回馬槍幾次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咪撚再要呀寶出動

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽,
chrome可以幫你翻譯做中文,
唔撚洗睇教學都識簽 洗撚睇教學咩
直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

地獄鬼國

支那人讚好但都係唔畀你獨立
因為佢哋唔抵得

來生不做支那人

del撚左
有冇人知佢講乜
成個2樓唔見左

求其拎起部電腦車埋去都得掛

上次倫敦橋恐襲都有成班路人衝去救人，有個直情酒吧飲飲下酒就直接拎走牆上面條鯨魚牙狗衝出去

成日羨慕人地鬼佬勇武會互相幫忙點點點，一發生自己身上就支那人劣根性出晒黎

屌鬼國真係痴撚線

事實就係咁仆街

個兇手仲有咩所謂家屬真係畜生都不如 真係痴撚線

我同你一樣有勇氣啊 我講埋出黎會點做啊英雄

班高層為cv

好撚癲，唔敢睇

奴隸大國

共產黨起家都係烏合之眾

仲衰過文革果陣

人哋有人趴喺街都唔敢去救 何況係有武器

z

大陸人：「沒有言論自由太可怕了。」
距離大陸人失憶仲有5秒，
5，4，3，2....大陸人：「细颈瓶万岁。」

香港人經過呢幾個月後見到呢啲事可能會救

嘈嘈嘈都唔知做乜

其實我都覺得有啲係

大陸人之間嗰啲西口西面係遠超香港人

無端端唔會斬 郁手打就成日見

究竟2樓講咗咩？睇返啲對話睇到一頭霧水

真係講你就叻

明明支那成日都有呢d生蕃事件，但佢地次次都好驚訝咁

生蕃國家黎

殺人嗰個有罪，但對佢阿媽冇影響，仲做到 vvip

其實一直都有，大陸有讀大學嗰班唔蠢得去邊，係香港新聞冇展示出黎，佢地其實好清醒，只係冇渠道接受資訊同冇接觸開政治

利伸係大陸做過兩年野

中國唔同香港，唔同地區有極大差異

大城市冇醫生敢收暗傭，樣樣都揸正黎做，偏遠地區就可以玩到好癲

thats why 大陸人會覺得香港人抹黑佢地，因為住大城市嗰班係唔知偏遠地區有幾癲，而我地睇到嘅新聞又不限地區，淨係會記得係中國新聞

識講冇人識反抗個個等運到 班狗官，奸商就年年發大財 373個中國人在瑞銀存款7.8萬億自己就乜柒都唔知 做埋愛國小粉愛比人強拆 連伸都冇得伸 比人秒del post

手足們本來話block二樓， 唔係block我

而家二樓被ban， 引文變左引我篇文， 變左好似話我係5毛要block我

其實最尾個句我都可以用返係你一身上
唔好以已度人，要人同你一樣咁有「膽識」
以武制暴唔係普通人可以做到

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

LM

有個拎電話影嘢

同院醫生話呢家人本身就溝通唔到

屌我都係

建議有良心有醫德既中國醫生黎香港

剩係呢樣野已經有足夠理由stand away from China

算吧啦
都係話依家國家好開明好先進唔係以前
唔講政治影響到政權就已經好自由
講多兩句又係愛國愛黨
成億黨員大佬
個個有利益關係

根本香港同大陸一樣有藍黃絲
醒既黃絲被打壓
收錢既愛國藍絲就幫極權手去排除異己
佢地差在未爆發大革命

黃色經濟圈的障礙

其實藍絲都鍾意上大陸睇醫生…

佢哋打落呢中国會比人打到仆街

疑似串中共反對者的影片

唔怪知得我睇唔明

睇嗰時唔見有交代個殺人犯點，正常應該有俾人拉咗，淨係知事後殺人犯家屬仍然圍住佢哋阿媽喺醫院玩手機，其實知道件事嘅病人同其他病人家屬一律冷眼旁觀

我諗如果對自己個同事有多少感情，咁樣比人殺之後仲要被逼繼續扮無事醫兇手個老母，我諗就算死佢都好難忍住唔講出黎，至少證明呢個醫生係有良心。

如果呢單野可以係大陸發大既話，相信都會係其中一粒革命種子。或者呢一刻大陸搞唔出革命，但都需要一啲事去令人民儲怒火，他朝爆出黎先有威力，同香港一樣。

真係地獄鬼國.....

個個post都留言叫人睇一段YouTube講既係一本<烏合之眾>既書，根據其他巴打引述，呢本書係幾百年前既農民聯合一齊反抗權貴，呢條五毛就意圖配合共青團係連登進行最低級別分化，話香港大學生係農民咁上下囉，雖然都無乜人理，admin都照ban無誤，因為手段都真係幾低級

輸出革命

咩黎

但依家封殺d消息係咪姐係個兇手可以甩身。。

I see, 唔該曬。呢啲咁低莊嘅手段真係好廢

百行以孝為先，可以完美包裝

大陸有言論自由架! 你地返過大陸未

🇩🇪《全球馬格尼茨基法案》
💥💥💥仲欠15000呀!💥💥💥
(呢個唔係上次簽嘅德版人權法案)

想德國凍結嗰 d侵犯人權者嘅資產(特別係中國共產黨)，並禁止佢哋進入德國? 咁仲唔快d 去簽?!! 💪💪💪

簽完記得叫埋一家大細、親友、手足、街坊一齊簽呀!!! 👨‍👩‍👧‍👦👭👬👵🏻🧔🏻👴🏼

圖文教學：

不嬲生蕃，唔洗癲起上黎
大陸大把呢d案啦

支那人特別係同中共有關係既
真係一D人性都無

香港

樓主好慘

我都睇唔到二樓

Ching心水清

喺大陸做好人成本好高。

你攞張凳車埋去，一覺唔好彩條仆街死咗，你就係謀殺，要坐監。

如果佢有咩損手爛腳腦震盪，你就係傷人罪，準備好人民幣賠錢兼坐監，分分鐘要養埋佢全家下半世。

大陸邏輯你跟唔到㗎啦。

上面個啲討論救人要諗咁多野

恭喜你已經成為中國人一份子，見死不救。
遇到咁嘅情況，同事被人斬都唔攞武器救人

算唔算有bug

支那學咩人講言論自由😯

燒上大陸

戇9

我们国家在一天一天变得更好！让红太阳升起，温暖中国人民的心❤️

以前係 雜總上台之後連大陸人都開始唔信

咩黎冇跟開

全世界都係咁架啦
法律始終有盲點

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一啲愧疚都冇

甴近平

當年單程證都係咁，殺人放火就有居留檯

遲下嚟香港睇醫生嘅強国生番，睇怕唔止打醫生咁簡單

邊個重話政治唔關民生事？

地獄鬼國形容得唔過火

從那以後，我便覺得醫學並非一件要緊事。 凡是愚弱的國民，即使體格如何健全，如何茁壯，也只能做毫無意義的示眾的材料和看客，病死多少是不必以為不幸的。 ”

——魯迅《吶喊》

內地同胞：唔好再講，再講就反黨

太蠢唔明有冇人解

笑撚死 以為要blk樓煮